黨鐵，預咗要還

好多人遊行示威都係用黨鐵，但係而家黨鐵咁樣搞法，我哋係咪應該要行動升級， 破壞每個黨鐵站， 如果唔係佢哋只會每次得寸進尺。

你想做死班技術人員咩

可行性呢？

如果唔敢搞明光搞破壞既手足
聽日搭港鐵就用香口膠 痴拍8達通位
痴閘門

不合作運動唔係阻港鐵開
係要破壞晒佢既入閘機
個個人都做得

勇D既可以用其他方式

推

.

開學嚕 同學仔入